特別是Neuralink，它的目標是建立一個非常強大的腦機接口，這個設備可以處理大量的數據，這些數據可以在一個相對簡單的手術中插入。 伊隆·馬斯克離把電腦連接到大腦又近了一步麗貝卡·海爾威爾，2020年8月28日 
 損傷非常嚴重，他需要立即進行手術來維持生命。 2020年8月18日，明斯克，尤金·羅賓遜 
 本·西蒙斯在膝蓋手術後至少要缺陣幾周。 太陽火熱，76人搖搖欲墜，以及NBA泡沫的其他教訓|克里斯·海林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年8月13日| 
 隨著印度封鎖的解除，選擇性手術正在重回正軌。 印度不堪重負的醫院實際上可以從更多的選擇性手術中受益 
 另一個重要的補充是博揚·博格達諾維奇——爵士的第二得分手——由於手腕手術，他現在無法參加季後賽。 多諾萬·米切爾能在泡沫中發揮潛能嗎? 邁克爾·皮納，2020年8月3日|FiveThirtyEight 
 當父親趕到醫院時，他被告知安德魯·多西正在做手術，但傷勢沒有危及生命。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 他還是一個有魅力的、上鏡的演講者，幾年前的整容手術改善了他的臉。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸 
 沙欣嘆息道:“就我們所知，就外科醫生所知，手術已經成功了。” 保險公司承諾進行性別重置。 然後他們犯了一個錯誤。 James Joiner 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 當人們開始猜測什麼是整容手術時，網絡上的討論變得震耳欲聾。 打屁股、打架和比爾·考斯比:2014年最大的名人醜聞 
 當我簽下第二天接受手術的表格時，我問了我丈夫日期。 你永遠無法“治癒”飲食失調|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 侮辱和憤怒似乎使裡普達恢復了藥物和外科手術都無法恢復的活力。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他幹起活來，靈巧得幾乎像科學，很像外科手術，像解剖。 陸上|約翰威廉德森林 
 我毫不懷疑，那個毫不掩飾的女人比紐約所有的男醫生都更懂手術。 陸上|約翰威廉德森林 
 而且，正如洛裡安醫生所說，也正如倫納德根據實際經驗所發現的，他精通醫學和外科。 El Dorado的惡魔樹|Frank Aubrey 
 醫學和外科——嗯，有一個龐大的強制絕育項目，還有一個優生婚姻控制項目。 獵人巡邏隊|亨利·比姆·派珀和約翰·j·麥奎爾